[蔣公大和解] 感謝波台巴絲及高登巴絲的配合

支持

佢有咩大部署70%?

反攻大陸掛

Screen cap都唔識學咩人扮運籌帷幄

用咗調虎離山之計
我同黑b，iq，日和個啲困咗喺台中個頭
返唔到香港